我正式宣布所有連登仔即刻出來。

出來呀屌你老母

出緊